籃波人鏈 who join

又話撐柒箭